原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

今日（10/9）喺葵芳、黃大仙、將軍澳、大埔同觀塘都有人聚集唱《願榮光歸香港》，大球場亦都有民眾自發唱歌，相信大家都睇到好激動同振奮。

我諗大家都同意依首歌絕對對增強我哋凝聚力同歸屬感有莫大嘅幫助，而且依首歌已經深入民心，開始多咗好多人聽/識唱。

咁有無可能將每日十點鳩叫活動進化成每日十點商場高歌活動？令到我哋香港人更加團結，士氣更加高漲

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
721，唔見人。
831，打死人。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
721，唔見人。
831，打死人。

光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

721，唔見人。

831，打死人。

Pish

有冇巡迴演唱時間表
呢兩日10點無晒人嗌

屯門真係被遺棄既一群

依兩日啲人都出晒去

屯門可以去vcity

推

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

我指岩岩先唱完但完全無報

好難日日咁做

仲有唔係區區可以咁做

鳩叫係最低成本

光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。光復香港，時代革命。

其實 網上電台 仲有無人做

一到十點放 大家聽係屋企唱 可唔可行

咁你都要發起嘅好似今日都係有人發起喺葵芳

有商場就徥，同埋可以135？或者246咁

可以一戰，擺連登即刻spread到

首歌好冇氣勢
好心唔好再推呢首歌
成首詩歌咁

咁有咩好提議

有delate

啲人發夢都遲到 好難十點準時一齊唱

《願榮光歸香港》係真正既核彈

起碼要好似呢首咁, 可以再激昂D
Manowar - The Fight For Freedom

其實日本有人整咗個激昂version，不過重難唱

今日現場airdrop 歌詞起碼過五十個
全部都收

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

喺邊可能我有份

真係叫唔出聲了 上星期四到今日一路有咩 集會遊行 人鏈 今日係大球場叫左90分鍾
人又攰喉嚨又痛

【突發】【國歌】有日本人幫手改編左《願榮光歸香港》做進行曲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

真係.....聽日又返唔到工了

商場唱歌其實幾好
冇借口話嘈住瞓唔到啦

同埋聚到眾其實好重要，大家都唔會再覺得得自己一個

黃啲嘅區可以既
廢老區有啲難

每區搵個地方

無須每日
偶然即興一晚即可

由淺入深

太古MVP
革命輸出

商場

推！！！！！！

各有各做咪得囉，大家自由啲都幾好呀

push

同埋就算要做都希望只係SHK搞 怕影響其他商戶

樓主漏咗馬鞍山

up

唱國歌都嘉年華化

個位巴打既意思就係話
今日已經有活動有唱 只係冇人報冇人知

915 銅鑼灣見

仲有屯門呀

依個真......但照咁睇應該唔會....始終當時唔似依家咁日日都畀人打，咁多激烈激進嘅示威活動，同埋一首好嘅歌一定利大於弊嘅...

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

係喎唔好意思

新都會有用咪？

Apm冇人提

真係唔知

香港人 生於這個地方
稱呼做磨通～

仲有沙田

好撚慘 北區唱完冇人知

但重點係首歌真係好聚到人，真係幾振奮
我嗰個扮曬中立嘅阿媽都日日唱

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以我想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

有冇聽過God save the Queen

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

聽聽下的確係有sing hallelujah既感覺
太柔和 似聖詩
可能要好似9月8果日有人打下鼓有啲樂器先夠氣勢

同埋其實好入腦日日喺公司哼

今日用喇叭喺屋企播出街
比樓下藍絲投訴

我地係香港人！

唔夠肥媽個下呀入腦

Apm 肥仔好波 日日都係到,又嗌到聲沙

改咗9點

唱加速版唔係人唱

【突發】【國歌】有日本人幫手改編左《願榮光歸香港》做進行曲

補返屯門

廣東話順耳好撚多

難得有首歌咁多人肯一齊唱
唔該唔好彈三彈四
以業餘創作來講已經好好

畀返個仔人啦

.....

其實係.....香港人好多都唔識欣賞人....

呀！死黑警！

依個伴樂再慢返就perfect

總之十點就要有活動
帶落社區
和理非行動
唔排除路經建制派office/banner

好難唱.........

或者去連儂牆唱又得唔得

913 獅子山之路

913 中秋活動

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

【913 八月十五】 金鐘悼義士

見到好多五毛 大家支持下

邊個改家？冇大台wo
不嬲10點就係10點

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

間中集合一齊唱會好d
例如每周或者每兩周
太密會好累

有氣勢俾首義勇軍進行曲你好冇?

首歌氣氛好岩香港形象
用黎做國歌夠莊嚴又唔會太大殺氣

又話人地國家啲國歌點勁點勁
邊有得咁比
人地可以揾全國最勁的音樂家去整

屯門牛啲糖水 探望議員 人鏈全部都無記者報

每日too much
唔好分散人
多人先夠力量

其實話改九點條友都唔知咩料，講到明叫走咗一班去九點嗌就分散晒，結果9-11咪重衰，結果人越嚟越少

屯門真係獨立咗

糖水團冇人理，今日市廣場唱國歌又冇人理，連啲狗都由得我地

真係

以前睇啲奧運比賽，睇戲見到啲奏國歌會好激動咁喊都唔明點解
自從聽左呢首歌之後
開始明點解
一聽個心真係會熱一熱，之後啲眼淚係自己會流出黎架
光復香港 時代革命

星期三又得唔得

見有文宣改咗

建議每星期五和六

天水圍重仆街得個濕鳩銀座。。。。

今日喺大球場喊到收唔到聲......

反嗰啲咪自己推首歌出嚟，啱用嘅就有人用

其實來來去去得一條友用依個洗版

2200/2215/2230/2245 係窗口大聲播有冇得唸

呢個真 文宣好亂 資訊太多唔清晰

真係 做左廿幾年人先知咩叫歸屬感

星期六要發夢 不了

要結合所有可能的支持者! BE WATER！

大家諗諗，要將香港所有, 有口,有手,有腳,既人團結起嚟幫香港！集結身邊未整合既黃絲力量, 對藍絲進行各種游說:

第一組合:

大媽 vs 武警+公安
示威現場進行游說工作, 爭取理解及支持

第二組合:

警嫂 vs 黑警
游說工作, 爭取理解及支持

第三組合:
民主國家 vs 港政及其他
香港民主人權法案, 參與聽証會等
掀開政府陰謀, 向全世界進行游說工作, 爭取支持

第四組合:
銀髪族 vs 689叫印傭告發
逾9,000銀髮族遊行撐青年. 充份利用現有力量, 如葉德嫻說：年輕人加油，不要怕.
各自採取方法, 向世界不同團體或社會, 掀開政府陰謀,進行文宣, 游說工作, 爭取支持

義勇軍叫支那奴隸去送死

我係香港人呀！Hi!

願榮光歸香港

會唔會太嘈

同意定時但唔好太密
始終難過喺屋企嗌，日日做嘅有啲難維持到次次都好多人，如果見到比以前少人左反而驚打擊士氣

觀塘邊度有想join

apm

好慘

APM

其實係屋企嗌最安全係唔會比人捉到 唔會比人告公眾地方行為不檢

要有鐵腳

唔好困喺商場，得自己人聽到
不如好似報街音咁喺社區沿途唱

屯門今日2145有呀
係八百伴

每日變擾民

喺屋企大聲播真係好啲咩

可以一戰

我希望大家唱歌之外 開始做下文宣
叫下915 銅鑼灣見之類既野

好處係感染到隔黎屋？

屯門又做毒撚

我都唔知，雙管齊下囉

一齊搬去沙田

文宣都可以錯
Bw 好核突 似藍絲文宣

明明冇大台，點可能話轉就轉？

呢個真

我識幾個教授都住沙田
有錢我都想移民去沙田

推，仲有人嗌

今日商場唱下都唔錯嘅
商場通常10:30～11:00會閂門
無狗情況下大家都會乖乖地返歸
唔會鳩企到世界終結

如果一齊10點唱加嗌會少左好多人
今日係屋企嗌無人應過我

如果9點商場 10點屋企呢？

建議逢星期五黨鐵商場唱國歌

唔洗考慮嘈唔嘈
我哋就係想大聲啲等大家都聽到
唔通每晚一齊9叫就唔嘈咩

其實聚到眾先係好重要嘅目的，落到去宣傳都易啲

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

沙田同馬鞍山都有唱

咁攰

何以這土地淚在流

巴打 起我底入去睇
屯門都有
相反我嗰區冇

去到一場去唔到兩場

一將功成萬骨枯啊，可以養到d領導肥肥白白仔女個個有別墅有跑車有外護照唔係奴隸成就？為領導送死先叫愛國

啱啊唔會又拉咁仆街吓話

同意

可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱

我屋企附近都有人播，但得1個，播左陣就cut左

何以令眾人亦憤恨

聽晚9點荃廣要人! 願榮光歸香港

逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱

咁樣又好唔好

聽晚唱？

都係10點？

假撚到
十點不變呀屌

Good ，星期五晚一定多人參加

逢星期五十點好無

推 一定參與

觀塘廢老區都搞到 只係冇係屋企嗌咁方便

戒鹽咩你老味，不過要有防備就真

但今個星期五去金鐘喎

你都可以試下報上TG channel 架

係

贊成
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

光復香港 時代革命

似係d老母自己整出嚟

下星期囉宣傳都要時間

邊撚個黎有好link

911 荃廣見
915 銅記見

日日係hall都會唱

馬鞍山都有

嗌到走音好cute 拎大聲公嗰位巴打都好型

今後出街留意的狗男女嘅左或右腳內側，多數會將碌伸縮棍收在這個部位。
該款新伸縮警棍的柄尾有「警POLICE察」標誌。翻查警隊的六級制「武力使用層次」，使用警棍的武力級別僅次於使用槍械

係... 總有一日大家除低口罩高唱國歌

see u on fridays bro

913 各大公園

914 天水圍/愛丁堡 中學生

915 民陣遊行

逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

煲底見

逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

莊條撚
D 歌詞好通俗
歌唔差，但國歌唱撚大咗

其實可唔可以係連儂牆附近搞？
順便一齊光復連儂牆

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

諗諗吓有啲似14年鳩嗚團

又畀人折咗咩

我指明明好多人屯門唱完
但係樓豬條link唯獨無屯門
上面都有人貼youtube link講屯門

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實可唔可以周末遊走去各個商場,感染係商場既人?做文宣?

真係無為意...對唔住巴打

我嗰邊都係

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

間中出係OK, 唔係個個都可以日日出到
平時鳩叫啦...

對家而家應該係請左批人組團定期拆野
仲有你幾千人貼牆有效率過得幾個有心人搞

屯門片遲流出黎，唔係現場真係唔知
我個post都係後補

利申30歲淨係入過去兩次

其實連儂牆唔宜守，初建嗰時畀人打到仆街，光復可以搞幾次，但人在暗你在明好蝕底

原來今日應該有5-7場真係好振奮人心

老銅都有人係街唱

嗰時應該係大球場散水，我都有份唱

幫手貼啫⋯⋯
七月個陣沙田晚晚幾百人貼紙同眾集
其實已經係個好好既集會
提升士氣

Sorry 請教post
Trump 抄咗 國家安全顧問John Bolton
佢係強硬鷹派
對外政策（尤其對華）有咩影響？

舊聞分析

沙田係首都....唔同
如果可以聚到眾就值得一做

開個新post, 值得宣傳

可以一戰，雖然唔睇好依家重撐警嘅智力都唔知有無50

烏克蘭個套可能行唔通,試下韓國既逆權公民?

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

唔止
原來上水都有（有巴打後補咗）
另外太子站都有，但係搵唔到

有無懶人包

Push

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

唱到就唱
唱唔到喺屋企鳩叫都好

Agger

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

其實今日馬鞍山都有架喔

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

光復屯門！刻不容緩！

屯門大媽！危害大家！

大媽正仆街！黑警又唔拉！

《偉哉香港》高地教堂粵語版 隆重登場

正式宣布香港第二國歌為《偉哉香港》

每晚唱完《願榮光歸香港》可以唱下第二國歌

覺得反而係返屋企9叫好d
在屋企叫d 藍絲會被逼聽到
出商場有少少變左同溫層圍爐

黑警要守護廁所

Why not both

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

Push.

自己睇電影意會下啦

apm好精彩 肥媽首歌都有

全民公民覺醒

幾時去西九龍中心？

各有各做

有冇諗過8點叫，嘈住啲人睇愛回家

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

支持

其實屯門都有

屌你今日咪有

有得諗，喺屋企？但怕好似9點咁又叫走一批人

上水